街坊戰術成功保護手足

儀家尖沙咀班街坊成功阻止黑警施放催淚彈，趕完又行翻前，不斷撚狗

原因係儀家政府打緊民意戰，唔可以製造黑警傷害平民景象

即係以後守護守足既方法就係街坊裝落街，唔需要屌狗，夠人多，差佬就唔敢放煙，阻止狗推進，保護前線手足！！！

推

推 大家快啲落街

和勇上